幫你塔羅

是咁的 突然好想幫人開牌 不嬲都有個Tarot IG
唔介意可以去follow下 @Heyyo.taort
留TG 聽日覆你

Sor 打錯字 係@heyyo.tarot

thks

🙏🏻